<resources>
    <string name="app_name">ReproductorTabs</string>
    <!-- TODO: Remove or change this placeholder text -->
    <string name="hello_blank_fragment">Hello blank fragment</string>
    <string name="anterior_cancion">Anterior cancion</string>
    <string name="reproducir_musica">reproducir musica</string>
    <string name="siguiente_cancion">siguiente cancion</string>
    <string name="portada_de_album">Portada de album</string>
    <string name="descripcion_del_artista_seleccionado">Descripcion del artista seleccionado</string>
    <string name="descripcion2pac">Tupac Amaru Shakur (Harlem del Este, 16 de junio de 1971-Las Vegas, 13 de septiembre de 1996), conocido como 2Pac o Makaveli, fue un rapero, compositor y actor estadounidense. Es considerado por muchos como uno de los raperos más importantes de todos los tiempos, y más influyentes de la historia del rap. Gran parte de la obra de Shakur se ha destacado por abordar los problemas sociales que plagaban los centros urbanos, por lo cual también es considerado un símbolo de resistencia y activismo contra la desigualdad</string>
    <string name="descripcionYsya">Alejo Nahuel Acosta (Villa Crespo, Buenos Aires, Argentina; 12 de julio de 1998), conocido artísticamente como YSY A, es un rapero, compositor, diseñador y empresario argentino. Su trabajo en el arte comenzaría en el año 2012 cuando creó la competencia de freestyle más conocida de Argentina: El Quinto Escalón con apenas 13 años, junto al músico y presentador Muphasa MC. </string>
    <string name="descripcionBhavi">Bhavi es un cantante de trap nacido como Indra Bhalavan en Bélgica, el 22 de octubre de 1997, y radicado en Argentina. En 2017 comenzó a grabar y al poco tiempo se conectó con Mueva Records, la productora con la cual trabaja. </string>
    <string name="descripcionCosculluela">José Fernando Cosculluela Suárez (Humacao, 15 de octubre de 1980), más conocido por su apellido y nombre artístico Cosculluela, es un cantante, compositor y productor discográfico puertorriqueño. Empezó su carrera a comienzos de la década de 2000 y formó parte del sello discográfico Buddhas Family. A mediados de la década creó su propio sello Rottweilas, Inc.</string>
    <string name="descripcionRodrigo">Rodrigo Alejandro Bueno (Córdoba, 24 de mayo de 1973-Berazategui, Buenos Aires, 24 de junio de 2000), conocido como el Potro Rodrigo o solamente Rodrigo, fue un cantante argentino de cuarteto. Durante su carrera, amplió la música de cuarteto a la escena nacional argentina, siendo una de las mayores y principales figuras del género.</string>
</resources>